搞個支持美國通過法案遊行

激死chinazi

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

讚成
議員不代表我地
收皮啦葉劉

推到有實際日期
最好和理非
最好過百萬人
到時候大巴大巴咁車落d議員度
睇下佢仲想代表邊個港人出聲